新人入坑遊戲王

原來自己開錯台
突然好想玩返 連登巴打們有冇tg group or 有大佬帶下小弟禁？

玩番就自己搵吓某幾間卡舖WhatsApp group
一定有人肯解答你

Lm

想問下 遊戲王15周年果3盒野而架仲值唔值錢?

會窮

唔好比錢收卡住, 了解下個環境先, 遊戲王好可能唔係你想像中咁樣

了解完明白到個個都玩同一類型既deck 都阻止唔到你去玩既話, go

應該唔玩主流deck 閃刀姬果D
fun deck應該唔會套套一樣？？

你場場打同一副deck又場場輸既時候驚你悶到fun唔起

禁Fun deck打fun deck應該都有人玩既。。。唔通依家個個都主流狗？

你自己一個去卡鋪打既話 十鋪八鋪都係

淘寶買番啲閃卡黎fake下人先

依家試下ygopro先
好想玩TCG

以前細個就冇錢，係冇咩時間姐

玩下game咪算囉

online同真卡真係差好多

有冇人玩duel link?

獄火機表示無懼一切主流
一直碌deck 碌到世界末日